呔鈴

各位師兄九龍區邊到有呔鈴店最好有啲平玩既台仔鈴

鳴鳳街

軨唔好貪平...

台仔鈴...
用返原裝好過

真心

自稱台仔咪又係大陸造
運去台灣再運番香港
貪佢唔夠貴？

到時炸鈴直頭可以留錢睇醫生

岩，一陣風光輪

日本正廠鍛造輪圈 係「鍛」鈴
大台複製品就係「斷」鈴

所謂台鈴, 最後又係淘寶鈴,
不如直接少少買大陸鈴
唔係MIJ 不如買MIC
有錢買歐州鈴就更好

所以買返正廠 RAYS / ENKEI / BBS 就無錯